呢個時候文宣方向一定係政府有意造成第3波爆發

檢疫轄免，誇境學童，再加黎緊書展竟然可以舉行

屌你老母啦港共

國際線一定要捉實呢個方向打，比國際知港共呢個大仆街政治操縱公共衛生決定，視市民性命如糞土

推

不嬲1至3波爆發都係因為政府無為無能有意造成

泛民初選排隊聚眾又唔會做成爆發？公道自在人心！

投唔投條街都係咁多人
政府放d隱藏帶菌者係另一回事

一早block咗呢條五毛

咁點解書展唔搞得？驚咪唔好去囉！

初選前星期三已經爆緊喇喎,算啦好冇

咁點解書展未舉行，又話佢會造成爆發？黃絲唔好多重標準啦，好失禮人呀

密室聚集同分幾百個票站排下隊高風險阿
唔好做毛做到連常識都捨棄啦

冇你主人放咁多免檢支那仔入境會爆得起

區議員地辦唔密集？唔好笑鳩死人好喎！

室內同室外識唔識分阿
洗唔洗查字典先明阿傻9

全港wfh 強制居家
我就考慮下反對初選聚人

明明入晒地辦投票都扮見唔到！黃絲真係垃撚圾！

你到底知唔知票站點運作?
係門口scan咗個code就走得架

呢d你係咪又扮睇唔到啦on9仔
叫政府封地鐵啦

你去齊個個票站睇先講啦！

冇貨喇?見唔見到地鐵幾多人阿垃圾
唔好咁柒轉開話題阿

認句輸就唔啫住你囉

肯正面回應張地鐵相未
洗唔洗晏d去巴士站影埋條龍俾你睇

你訓撚醒未！我同你講我支持書展照開，你地初選聚唔聚眾我唔撚理！請你地班on9唔好話書展聚眾造成爆發，但係又支持初選聚眾！淨係識搞鳩人做生意，自己做啲柒野又當見唔到！

哦,依家又話唔理初選聚唔聚喇?
你唔係理虧唔夠講縮咁撚柒阿麻

想將初選同書展混淆視線你就收皮啦
密室入面聚幾萬人同全港分區排隊都可以比
去驗下你個藍色豆潤腦啦柒頭
冇你主人放廿萬人唔檢疫入境
全港都唔洗俾人阻住做生意阿

明未阿,明就認句輸死返去savehk啦on9仔

講得好